<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Shangda Yang</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Shangda Yang</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Apr 2024 14:37:11 +0800</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>개인 정보 정책</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_koera_ios/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2024 14:37:11 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_koera_ios/</guid>
      <description>개인 정보 정책 Link to heading 우리의 응용 프로그램을 사용해 주셔서 감사합니다. 우리 애플리케이션에서는 사용자의 개인 정보를 존중하고 보호합니다. 본 개인정보 보호정책은 당사가 사용자의 개인정보를 수집, 사용 및 공개하는 방법을 설명합니다.&#xA;정보 수집 및 사용 Link to heading 당사 애플리케이션은 사용자가 자발적으로 제공하지 않는 한 사용자의 개인정보를 수집, 저장 또는 공유하지 않습니다. 사용자가 당사 애플리케이션을 사용할 때 당사는 사진 라이브러리에 대한 액세스 또는 카메라 권한과 같은 특정 개인 정보를 요청할 수 있습니다.</description>
    </item>
    <item>
      <title>プライバシーポリシー</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_japan_ios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 21:35:46 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_japan_ios/</guid>
      <description>プライバシーポリシー Link to heading 当社のアプリケーションをご利用いただきありがとうございます。当社のアプリケーションでは、ユーザーのプライバシーを尊重し保護しています。このプライバシーポリシーでは、ユーザーの個人情報の収集、利用、開示方法について説明しています。&#xA;情報の収集と利用 Link to heading 当社のアプリケーションは、ユーザーが自発的に提供しない限り、ユーザーの個人情報を収集、保存、共有しません。ユーザーが当社のアプリケーションを使用する際に、写真ライブラリへのアクセスやカメラの許可など、特定の個人情報を要求することがありますが、これらの情報は身分証の写真を作成するためにのみ使用され、当社によって収集または保存されません。&#xA;サードパーティサービス Link to heading 当社のアプリケーションでは、特定の機能の提供にGoogleのFirebaseサービスを使用し、広告表示にAdMobサービスを使用しています。これらのサービスは、アプリケーションの利用状況データ、デバイス情報、位置情報など、あなたのアプリケーションの使用に関する情報を収集する場合があります。詳細については、Googleのプライバシーポリシーを参照してください。&#xA;Firebase プライバシーポリシー&#xA;AdMob プライバシーポリシー&#xA;セキュリティ Link to heading ユーザーが提供した個人情報を、未承認のアクセス、開示、変更、破壊から保護するために、適切なセキュリティ対策を実施しています。&#xA;子供のプライバシー Link to heading 当社は18歳未満の子供から個人情報を意図的に収集しません。18歳未満の子供の親または保護者で、お子様が当社に個人情報を提供したとお考えの場合は、お問い合わせいただければ、その情報を削除するための適切な措置を講じます。&#xA;変更 Link to heading このプライバシーポリシーを定期的に更新することがあります。変更については、定期的にこのページを確認することをお勧めします。重要な変更の場合、通知を提供する場合もあります（例：電子メールまたはアプリ内通知など）。&#xA;お問い合わせ Link to heading 当社のプライバシーポリシーに関するご質問やご不明な点がございましたら、メールでお問い合わせください：ysd372154465@gmail.com。</description>
    </item>
    <item>
      <title>隐私协议</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_chinesej_ios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Apr 2024 21:32:22 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_chinesej_ios/</guid>
      <description>隐私政策 Link to heading 感谢您使用我们的应用程序。在我们的应用程序中，我们尊重和保护用户的隐私。本隐私政策解释了我们如何收集、使用和披露用户的个人信息。&#xA;信息的收集和使用 Link to heading 我们的应用程序不会收集、存储或分享用户的个人信息，除非用户自愿提供。当用户使用我们的应用程序时，我们可能会请求某些个人信息，例如访问照片库或相机权限，但此信息仅用于创建身份照片，不会由我们收集或存储。&#xA;第三方服务 Link to heading 我们的应用程序使用谷歌的 Firebase 服务提供某些功能，并使用 AdMob 服务显示广告。这些服务可能会收集关于您对应用程序的使用情况，如使用数据、设备信息和位置信息。请参阅谷歌的隐私政策获取更多信息：&#xA;Firebase 隐私政策&#xA;AdMob 隐私政策&#xA;安全 Link to heading 我们已经实施了适当的安全措施，保护用户提供的个人信息免受未经授权的访问、披露、更改或销毁。&#xA;儿童隐私 Link to heading 我们不会有意从18岁以下的儿童那里收集个人信息。如果您是18岁以下儿童的父母或监护人，并且认为您的孩子可能向我们提供了个人信息，请与我们联系，我们将采取适当措施删除此类信息。&#xA;更新 Link to heading 我们可能会不时更新本隐私政策。我们建议您定期查看此页面，了解任何变更。对于重大变更，我们还可能向您提供通知（例如，通过电子邮件或应用内通知）。&#xA;联系我们 Link to heading 如果您对我们的隐私政策有任何疑问或顾虑，请通过电子邮件与我们联系：ysd372154465@gmail.com。</description>
    </item>
    <item>
      <title>Privacy Policy</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_en_ios/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2024 21:03:43 +0800</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/privacypolicy_idphotoman_en_ios/</guid>
      <description>Privacy Policy Link to heading Thank you for using our application. In our application, we respect and protect the privacy of users. This privacy policy explains how we collect, use, and disclose users&amp;rsquo; personal information.&#xA;Collection and Use of Information Link to heading Our application does not collect, store, or share users&amp;rsquo; personal information unless provided voluntarily by the user. When users use our application, we may request certain personal information, such as access to the photo library or camera permissions, but this information is only used to create identification photos and is not collected or stored by us.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
